點樣戒啡

話說我好鍾意飲咖啡
食親飯基本上都係飲啡
以前可以早午餐都係啡 但係之後覺得飲太多唔舒服
會作嘔 心跳太快 焦慮 緊張
之後變到一日一杯 但情況未能改善
點先可以解決 我想兩日一杯
但成日想飲 唔知除咗啡仲飲咩好
有無巴絲有咩好建議

轉飲斎啡
認真，轉飲啲低咖啡因咖啡

有無例子？
我唔係跟餐就會買鋁罐裝black coffee

推

飲Decaf?

邊度有？

超市

唔飲咪得
而家水好差咩
仲有茶俾你揀
得閒做埋身體檢查可能糖都要介

戒黎做咩?

我通常都落好少糖
我都好鍾意飲茶 乜茶都鍾意
係水真係少啲 通常屋企先飲

飲完個身體唔係好舒服
但唔飲又好似差啲野咁

買過759嗰啲

仲未見到夜狗出沒

無人有同樣問題？
啱啱又忍唔住手買左杯咖啡

之前因為捐血成個戒咗咖啡

點樣戒？

費事去到話d血太杰捐唔到，跟住捐血前一日同當日飲大量水冇飲茶冇飲咖啡，順利捐完之後心諗，反正都冇飲2日，繼續唔飲囉，跟住就到而家都無飲，半年了